大家唔該記住，啲口號唔同曬架喇！

唔好再叫人加油！

[size=5]打狗！救人！[/size=5]

香港人！反抗！

一禁即反! 絕不妥協!

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！